係咪就算成熟男人 都會好似細路仔咁要人氹 呵返

如題

其實係人都會

即係唔成熟

係

好似仲要幫佢決解埋問題咁
我自己都未搞掂

成個老母咁